[準用家]有冇人會買普通iPhone 12?

個人覺得隻藍色sharpe好多同埋細ram啲鏡頭閪啲都冇乜所謂

應該含淚買12,用緊6s啲電去得好快

點解唔加多少少買PRO?

會唔會等有實機睇先買

幾時有實機睇？

今晚8點就買128gb 藍

終於見有人用，見親啲post都係Pro同Pro Max點揀

買pro其實加多少少可以買到pro max

所以啲人咪係Pro同Max之間揀唔見有人用12，一係就strong hold舊機

mini vs pro

都有諗過但有部SE2做 backup phone

Strong hold唔掂啦
利：i7 32gb，又冇位更新、電池又漏水
諗緊12pro 定12 （128gb）

同你情況一樣

I7plus諗緊換12定係換電池算
唔捨得Touch ID

同樣情況
諗左2日 本身傾向pro但唔知會唔會重
用左ip7 4年突然重咁多

邊粒i7有32gb位咁西利

已經放棄12pro
淨係考慮緊12白色定藍色

白色百搭
藍色買套煩

係 同埋新色怕伏
到時實機色同睇相唔同就奶屎

買呢隻咪唔驚

冇人揀金色？

諗住trade 咗部8+ 賣12 128gb

換粒電再戰五年

成年都82 一出新機就78

考慮緊11pro換12
一定揀藍色

考慮mini同12

等多陣可以買13

邊個叫12 加咗價，同一時間12 pro又減咗價
根本就係迫人上pro

我上年頂唔順換左11

Iphone 11太重 太厚 想換輕d同單手操作 我換12 係咪好不智？

死啦, 我用緊X 仲覺得唔LAG 可以繼續用

之前果D 兩年就要換, 估唔到X 可以咁襟玩

一加一減
兩條line嘅差距由11系列嘅$2600變成12系列嘅$1200
如果Apple下次再搵位加/減嘢
可以cut走是但一部都得

差1200真係上pro好過
完全諗唔到apple啲定價玩乜鳩嘢

輕20g 差好遠

點解唔等多一陣買15

用開ip7買普通12最好
挽個手用埋5g plan享受極速

諗緊買12 藍色定黑色
藍色望落去ok但係又驚係伏

咁先好

到時周圍都有貨 walk in 都有得買

pro好撚重
成舊磚咁

換完一樣好快倒水

窮呀嘛
正常想買pro
買得12 同周圍同人講佢係窮閪冇分別
見每一條友都問一次點解唔買pro 呀

去試下mini會唔會個mon太細

如果ok我怕我再戰一年既智志唔夠堅定頂唔住...

我11同11pro之間揀咗11pro，因為細部啲

但12同12pro大細好似近乎一樣，反而冇咩必要買pro，mon又差唔多

Btw 其實好撚後悔上年買咗11pro，如果頂多年就有mini，諗緊換唔換11 mini

唔明點解apple可以將11 pro5.8"上 12pro 6.1" 體積唔變，但係11 pro max 6.5"上 12 pro max 6.7" 個體積會大咗

買Pro 不如買Max啦 鏡頭都靚啲
不過今年真係唔覺有咩新嘢

鏡頭sensor 大左好多

有冇師兄有咩預購搶機號提點？
利申：第一次搶iphone

用普通信用卡俾會唔會好慢？想23號入到手

反而覺得pro到喉唔到肺普通版平多千二蚊好過 反正硬件差唔多 要鏡頭真係上max先係

都係決定買12 pro，多2gb ram可以玩多一兩年，12 pro max又嫌太重太大部

我都係，三年喇，仲係好快，無lag過

十週年機係唔同啲

我x 好有問題 成日lag

買都拎上手撚下先啦

分別唔係得鏡頭咩
冇需要咪唔買pro

不過冇左touch id真係唔慣

face id 有佢嘅方便之處
TOUCH ID成日要你郁隻手指去個圈度其實幾煩
當然而家帶口罩一定係TOUCH好用啲，但返到屋企又另一講法

點解唔加少少買貝沙灣？

邊到講多2GB ram

跑分都出左
有人話SDK 都睇到
好合理因為得Pro 系列有raw
CPU mini,12同12Pro 一樣無埋由 封印左raw 因為同時出jpg 同raw

幾時有sample機睇？

Mini!

回想去當年第一部得16gb 成日要刪相

咁快有得賣

Xs用左2年都仲有90

個時啱啱訓醒 打錯字 唔好意思

糾結緊12定12 pro差$1200唔上pro好似好蝕
但又驚重 唔慣
利申：用iPhone 7 已經有4年幾

成日影相咪pro
電話成日攞住我就重視重量多d

我買128gb 黑色

一樣情況
本身偏向pro多啲感覺隻藍色靚啲
但又差左廿幾gram

得pro max先係6gb ram，其餘3款4gb

普通12無tele /standard鏡
我情願用ultra wide換番tele/standard

唔買

Xs max strong hold!

23號先有

firm左?咁好似唔上pro

接受到變番兩鏡？

點會啊11pro 都6 g ram 12pro 反而4 g咪玩啦

好彩睇到comments 以為16

11 Pro都係4GB

使乜含淚， 你覺得之後嗰幾年唔會擠牙膏？

冇人提過綠色

睇下實機隻綠點一係藍一係綠

有埋touch id就完美

又唔係新色
又唔係傳統黑白色

就係諗翻起之前代代都擠牙膏今年算擠多左(個mon轉左oled同多左5G，外型轉翻午餐肉) 係擠唔中我最想要既touch id咁先含淚換

如果好似xr去11咁淨係擠左個我wfc既鏡頭既話我淚都唔含直接strong hold算

隻綠係上年11咁？

今年隻iPad air咁

幾時有實機摸上手 23號？

帶個case乜色都差唔多姐

錯
iphone 12 pro/max 6GB ram
咪亂up

一樣情況
諗緊12定pro好 6s用咗4年幾
本身唔多影相又驚重

買pro max其實加多少少可以買到層貝沙灣

我都係，我仲要前排跌到爆液晶入廠換咗個新mon

7plus想轉12,雖然唔捨得touch id...

你應該換mini

有錢買屯門，點解唔加多少少買凱旋門？

#曲線

真係個個都買PRO